美國一要檢討貿易協議進展, 支那又自爆武肺封城

一哭二罵三上吊真係支那國技

人哋出事就走出嚟扮救世主, 一要你找數就扮返受害者

睇番農曆新年果排就係咁
岩岩簽完協議, 即刻高調封城扮慘
全世界又武漢加油又乜乜乜

由佢封咪得
唔洗履行貿易協定
自己已經拖爆自己

佢地d人自己唔洗食咩